運輸署長 陳帆原來咁後生

1958年出世
但係搞個雙向收費搞到好似中學都未畢業既水平
想搵自動繳費又冇 想入機場都唔得

阿煩叔係洞房局長喎

而家運吉個署任係女人